邊到買Dell notebook最平？

想買部XPS 13 ,但係豐澤嗰啲全部都係正價
有冇巴打知邊到買會平啲？

我去豐x買買xps13都有平8舊喎 你試下去其他鋪睇

我係apm買

巴打幾時買？

十月中

好唔好用
有冇用後感
i5夠唔夠用，定買i7好啲？

好用 不過睇你拎後做乜 我本身都係專for睇片聽歌文書咁 但一用到autocad畫畫呢d就會覺得13有d細、但xps13真係用得好順又快 舊電好耐用 平常都用到6-7個鐘 充電又快。缺點真係有少少貴同細 不要都冇後悔 因為13吋真係方便拎出街用 我買i5個個都覺得好夠 i7唔知會唔會仲好。不過聽聞i7用電量快同埋第七代i5同第六代i7性能一樣 所以最終都簡左i5。其實都係因為冇錢姐

唔該巴打
我平時都係用cad畫圖 都係驚個mon太細 仲諗緊13定15 希望仲有得平啦
送俾自己嘅聖誕禮物！

去深水埗黃金買
利申 識人做緊 應該可以再平d

落深水埗買啦 搵我 計平你多啲

i5 256 8gb 最平幾多

平幾多

如果你係經常用autocad就真係唔好買13你會畫到想死 買15實會好好強

ssp / 旺電 有間賣dell / 直接官網線上問 d sale offer 出黎個價唔同佢網寫個價 重有野送 送埋貨

邊部先

幾日前黃金1 樓買咗xps13 i7, 16g ram+512ssd, $12780 現金價 + $430 adapter

xps 13 i5 8GB 256
15吋差幾多錢

但係15好似冇第7代u 會唔會差好遠

15 係四核黎 快好多

同問xps 13

價就wtsapp我啦 費事報上網

6玖23四45陸